[4月新番] 邪神與廚二病少女 / 小邪神飛踢 / 邪神ちゃんドロップキック

故事講述一位中二病女大學生花園百合鈴偶然從魔界召喚了惡魔小邪神，卻不知道讓小邪神回去的方法。小邪神說讓召喚者死亡就行了，於是小邪神為了回到魔界開始各種暗殺行動，然而花園百合鈴擁有徹底碾壓小邪神的強大武力，因此兩人被迫展開日常喜劇的同居生活。

簡介Source from Wiki

動畫官網

PV:

OP:

配音員
邪神ちゃん：鈴木愛奈
花園ゆりね：大森日雅
メデューサ：久保田未夢
ぺこら：小坂井祐莉絵
ミノス：小見川千明
ぽぽろん：佐々木李子
ペルセポネ2世：飯田里穂
橘芽依：原奈津子
遊佐：荒浪和沙
浩二：寺田御子
ぴの：山田麻莉奈
キョンキョン：山下七海
キョンキョンの姉：田中美海
ベート：M・A・O
悪魔A：遊佐浩二

製作人員
原作：ユキヲ
製作總指揮：夏目公一朗
總導演：佐藤光
導演：矢野孝典
劇本統籌：筆安一幸
編劇：筆安一幸、村上桃子
人物設計：古賀誠
總作畫監督：古賀誠
色彩設計：野口幸恵
音樂：栗原悠希、神馬譲
音效指導：今泉雄一
音響制作：エスタ―セブン
動畫製作：ノーマッド

第2季全套終於睇哂

標題冇寫第二季
心諗唔係已經動畫化過啦咩

漏左
重唔重開好

岩岩山田麻莉奈親身cosplayぴの...超正

正野

第4集,奧運

有第二季呢套勁正
神保町之歌

個聲優 有d料 昭和風唔係易唱

邊度有得睇

線上睇度度都搵唔到
BTW 估唔到佢一次過播曬12集

我以為第一季合集黎

回歸 bt seed時代啦 全部線上睇網死晒

咩料,一野出晒

我9估係之前一早整好
但係排唔到期入TV播

有得一早做好架咩見好多番好似成日都話今集播完,得幾日時間畫下集咁到d畫好似屎咁

Amazon Netflix嗰啲係會一次過放晒

每年都有一兩套咁
上年定前年有套A.I.C.O都係咁

[member]
線上全集
要登入

基本上依家Amazon同Netflix都係咁玩

又可以睇邪神點玩9天使
邪神好撚賤

第一季普普通通但第二季幾好睇

最尾果集果首?
唱左成十分鐘
仲要啲歌詞好正

原來係眾籌出黎

雖然動畫睇落大波啲
不過都好正

作者都因為佢cosplay所以親身畫左幅圖

官方講左呢首係百合鈴死左之後邪神醬寫比佢既歌

hkt fans 表示麻莉莉唔知點解紅唔起

如果係咁啲歌詞都幾催淚

想買依首歌嘅碟收藏
但好似無出碟
得網上版

睇佢條LIST
擔正我又有睇嘅得W'z同埋邪神醬

作品真係少
好難紅
不過我覺得佢配音ok

樣同身材更加掂

唔係 其實我係指 佢偶像時期己經係個種 hkt fans 普遍都對佢有好感 但唔紅 唔受推

完左 仲有冇辦法買到

點解百合鈴會死

死係指百合鈴既人類大限. 入面官方回覆講:
This song is Jashinchan’s love song for YURINE after a very long time=human life time limit.
好重意義既歌

姐係老死

碟又搵唔到
我都想知點買

即係邪神醬陪百合鈴陪到佢老死

巧巧睇

出咗完整版，10分鐘

有無第12話佢地唱歌片

12集個矮仔天使係幾時出現
我睇漏一集?

冇片 不過首歌booth有得買

劇情不嬲跳黎跳去唔係順住落skip左出場果集
btw 主黎

有無lin
chitose

skip咁多其他天使都有講點樣相遇 得個矮仔完全唔知幾時彈出黎

邪神醬 5大訢求 缺一不可???

2隻手指呀